廖長江：建制派仍商討對離任議員追討薪津立場

建制派召集人、商界立法會議員廖長江認為，反對派並非「總辭」，目前議會內仍然有熱血公民鄭松泰及醫學界陳沛然兩名非建制派議員。

目前立法會議程上，仍然有一項譴責鄭松泰的議案要處理，一旦獲在席三分之二議員通過，鄭松泰會喪失議員資格。廖長江表示，議案於早前提出，當時建制派未有足夠票數通過議案，至於日後會否撤回議案，廖長江認為言之尚早，稍後建制派會認真討論。

另外，廖長江亦表示，目前建制派仍商討對離任議員追討薪津的立場，認為有待立法會行管會討論。

建制A隊出招打建制B隊?!?!

辭職都唔俾 ?

而家班建制身痕 ?

連醫生咁低調都唔放過，仲學人講忠誠反對派

虫泰果10萬蚊冇啦冇啦

如果譴責通過 , 唔止賠 200萬 , 2019年7月 , 賠一年薪津

蟲泰講支持國安法保命啦

上年度就已經要賠 $470萬
今年就 $200萬

Total : $670萬

不活了